用snapchat係咩心態

係咪唔想留底 我只係你既後備

自卑呢家野唔係一日練成既
就以溝女做例子
被女溝或者溝到女, 覺得自己有吸引力, 自信心提高
相反每次溝女都失敗, 就會覺得自己係零
成日聽人講俾D 自信就溝到女
結果每次拎D 自信出黎就輸到仆街
就好似賭錢咁, 自信就好似錢
好彩果個就話賭錢唔洗用腦, 拎錢出黎就得
自己就逢賭必輸, 渣都無
唔係自卑
而係自信破產
不過唔洗灰心, 唔賭就無事, 搵下其他野玩囉, 每個人都有自己長處好似係

Ching好有見地喎

Sad but true

屌好想做主動但又好怕chur親人
好cheap咁